對你好 無人稀罕我好 無人欣賞我好

原來你習慣他一套 從來沒有愛我 看得清楚 我知道 不必得到 不妨陪襯 但願為你好 好 明明比他更好 旁人都知我好 為何你又與他擁抱 來磨練我 我信 有好心得好報 好人 似我問誰做到